人人夾部go pro係身有無得諗

依家出街成日咁多咸濕大叔暴力呀伯
連好地地一個公園都有d伸哂脷反哂白眼嘅呀伯係公園跳老舞
我真係覺得依個香港好唔安全

特別係依家嘅金鐘..我真係怕怕連金鐘間m記都要諗諗唔敢去

如果去金鐘我覺得真係有必要夾住go pro保障自己

大家覺得有無得諗同埋咁做有無問題

因為我係一個守公守法嘅一等一好市民..萬一拍到任何犯法違規事情..都有片有真相

咁做有無問題..有無法律jj解答

真係冇孔

車有車cam

佢個鏡頭係邊

帶GoPro 唔係問題，最難係點樣鎖實，唔被對癲佬搶走

係囉..如果做得到真係保障到自己安全

中間

我已經打算買錄音筆 反正政府派錢

你令我諗起..依家日本d後生好似無近視都好鍾意戴平光眼鏡
各位無近視既巴絲都可以跟上依個潮流返到屋企先除眼鏡

香港無肖像權，無問題

咁真係有得諗
去野餐露營拍片一流

認真問, 想知掛左係身上, 佢有無權搶/拍走/遮住佢?
口頭叫你收又係咪一定要收埋?

搶應該無權呀我嘅私人財物黎架喎

剛剛買咗，Hero 7 ，識人賣水貨，$2xxx 包128G card! 當買個保險。

係保障自己人生安全
好驚好人好者出街比呀叔呀伯追打

搶係無權，佢搶仲會犯法添。
但問題係佢一搶走就無咗部機，無哂啲片